kanye west Jesus is King

仲未有

我宣布，十點鐘鳩嗌，正式回歸！！！

太完美主義
改黎改去都未滿意

hallelujah

spotify 有啦！！！！！！

Selah，follow God 同 God is 最正
其他都一般

Selah Follow God Jeng
Btw 還我XXX & Law Of Attraction

God is 正到仆街

隻碟半個鐘都無 sad

CHICK FIL A

狂loop中